隻狗唔肯食糧 要點做？

轉糧

同佢搶糧食

突然唔食定轉糧？

加dd牛奶

以前有養狗 就咁比兜糧佢係永遠唔會自己食 要逐粒逐粒掟走同佢玩 掟左差唔多半兜佢先會自己繼續食

係咪唔舒服呀? 定扭計?

有半個月左右
佢係食幾粒 就唔食

有冇糧介紹 佢七個月大

佢唔似唔舒服 都幾精神

水有冇飲？大小便正常？
試下買一兩個罐頭比佢，試下係唔想食本身果隻糧定係有唔妥，乜都唔食既去睇睇醫生安全d

我隻呢排又係咁，之前完全唔肯食，餓咗幾餐有晚餓到嘔後，而家雖然食得好慢有時又食剩，但都叫肯食

食生牛肉同牛骨，一定返唔到轉頭